<!DOCTYPE html>

<html>
<head>

<style>
 .photo {
width:50px;
height:100px;
} 
  


h3 

{
color:red;text-decoration:underline;
}
  img{float: right ;}
</style>
</head>
<body><br><br><br><br><br><img classe ='photo' src="https://scontent.ftun10-1.fna.fbcdn.net/v/t1.0-9/53711510_2094273890656639_6835726513585782784_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_ht=scontent.ftun10-1.fna&oh=07aa8affc7b24b5c935d8b7fa44d6fa7&oe=5CDB94B4" width="100px", height="100px"/>
<p>belhadj Samar<br>
Kélibia - nabeul
<br>
samarbelhadj.promo1@gmail.com
<br>
</p>
<h3> Educations </h3>
<br>2017-2018 diplomé en biologie cellulaire, moléculaire et biotechnelogie à la faculté des sciences tunis
<br>2015-2016 bac science <br><br>
          
                
         <h3> Experiences profetionnels</h3> 
         <p> en 2015-2016 stage à l' hopital régional du nabeul en service bactériologie<br> en 2016-2017 stage en laboratoire privé "prolab" en service biochimie <br> en 2017-2018 stage à l institut pasteur en service immunologie </p>
<h3> Connaissances</h3>
<br>logiciels: ms office
<br> langues: français , anglais , un peu d'allmend
<br> 
<br>
            
<h3> Centres d'interets </h3> 
<p> natation </p>
<p> lecture </p> 
<p>cuisine </p>
</body>
</html>
  